Для запуска системы в контейнерах необходимо наличие docker и docker-compose.
Для этого необходимо запустить скрипт ./run_dev.sh

После того, как все контейнеры запустились, устанавливаем зависимости ./deps_install.sh

Далее накатываем миграции ./migrate.sh

После запуска контейнеров, можно запустить тесты скриптом /run_tests.sh

Веб интерфейс можно увидеть по адресу http://localhost:8000/